皇馬主席：沒人能高於球隊

C.朗拿度坦言自己想要離開皇馬無疑是球壇最受關注的焦點事件，此前曾有皇馬隊員透露，C.朗拿度此舉只是想借此向皇馬施壓，以換取一份大合約。不過，《馬卡報》最新報導表示，皇馬不會屈服於C.朗拿度的勒索行為。

今季球隊的成績無疑讓皇馬高層感到驕傲，但是對於C.朗拿度突然宣稱自己要離開皇馬一事，球會高層還是頗為震驚。不過，對於C.朗拿度這個有些類似於「逼宮」的行為，皇馬高層的回應頗為強硬。

皇馬高層非常清楚，C.朗拿度的舉動讓球會受到了損害，無論如何他們不會任由C.朗拿度用這出肥皂劇來勒索球隊。《馬卡報》透露，皇馬主席佩雷斯已經向C.朗拿度明確表示，他不會讓球員違背自己的意志，更不會讓個人淩駕於球隊和球會之上。

《馬卡報》分析稱，佩雷斯的這番表態很有可能意味著皇馬會將C.朗拿度賣掉，而曼聯和大巴黎都對C.朗拿度非常感興趣，甚至表示願意以接近2億歐元的價格來求購C.朗拿度。

此外，《馬卡報》還指出，這並不是C.朗拿度第一次讓皇馬陷入難堪的境地，在巴爾轉會皇馬之前，C.朗拿度就因對這筆交易感到不滿，向球會大發脾氣。

最後會留低，唔覺得會走

最得去邊會好過而家

back mu la diu

咁球會主席呢？

冇C朗冇皇馬

姐係球會會屈服啦 完

C郎可否不要走